小背心 REAL TIME MUSIC LIVE

其實我唔介意你一直都唔除個面具，但可唔可以聽你唱琢磨
Btw, 咁都有黃牛炒，傻的嗎

竟然無人睇

其實真樣唔多掂，之前有人post過

唔係好夠氣咁

英皇

預左喇，唔係點會有能力開到show

一直幾鍾意佢
利申唔記得今日開show

咁快就露真身, 英皇啲 marketing 真心 On 9 9

好彩fb有得replay

睇完大家的comment，係咪代表佢之後都應該會幾平穩

個樣噤似泳兒既